2k21討論區

琴日終於得閒買左黎玩 （數位版）
有冇人覺得今集投籃條好難用
就咁2分mid range 射極都唔入

利申新手入坑

Reverse layup 都係會炒
練波冇人守快都炒

除左投籃bar
同20冇分別

申請退款啦

從18 17開始
冇乜大改
換過代言人再上架
又賺你一筆Fat Fat

有badge會好射好多

pro stick射波好on9

mc有冇得做狀完？

有冇人一齊玩？

希望下季開季2k會大執個roster..而家my league玩一季基本上全league大部分人都完約之後就大執位

有冇人玩完my career既nba, 收唔到vc

點解 續唔到約？

本身今季完約個d 都係1年 下季完約個d又係1年

想知大家對2k21評價係點

岩岩買左黎玩，對電腦，想問大家會唔會守波時自己友既AI瘋狂跟甩敵人

電腦D pick & roll無撚敵，起手點都有，難守左勁多

自己射就點射就冇，嬲到就黎想棄game

我玩pc

有冇巴打mc成日斷wifi?

上個月2k20 dl左黎玩之後買左21
中撚左伏 改左射波系統好撚on9
然後mycareer仲衰 閹割埋啲賽後訪問
無晒引 純粹開隻人玩咁

2k21完全係將整個系列直線跌入谷底，只係將2K20改下劇情，畫質毫無進步嘅新遊戲，過場動畫幾年都一樣，射波難射到仆街就唔撚柒講，插花歐洲步stepback啲掣又轉過晒扮新版本，誠意完全冇，買咗五年，下年一定唔撚會買

唉，我都想退錢，但冇2k冇籃球game玩，不過2k21真係最撚離譜既一隻。對電腦係冇可能贏到

買20會好啲，21真係爆血管之作

建議退錢 隻game完全無誠意

呢排成日睇playoff，睇到想打2k
但都係打20算

mamba edition送果d my player既鞋，開過一個新save係唔係會冇哂

想問下曼巴版個個ps5 code 係咪條psn 入左先 到時就可以ps5 就可以dl ?

對電腦hof冇可能贏 我用艇對牛仔傾屎可以比人炒30分 但講緊2k20我係炒番人轉頭我空哂都唔入 mark到電腦冇乜位就點射都有 然後溜冰式防守成日都守唔到人地d drive-in 而家係dl人地d setting再自己微調下先叫有得打下

我有10~18, 20 我自己依家都係玩返13算

我都係